港女被判暴動縱火罪成，男友大叫「好快過，我哋出嚟結婚！」

示威者前年9月在旺角警署外縱火堵路，事後一名年輕女咖啡師在現場附近一輛私家車上遇警截查，被指曾稱：「我頭先喺旺角警署出面X完差人，見到差人出嚟，驚咪走囉。」警方其後在她的背囊內搜出雷射筆。案件經審訊後，女咖啡師被裁定兩項縱火罪及一項暴動罪成，法官姚勳智今判她入獄四年半。散庭後，女被告男友大叫「好快過，我哋出嚟結婚！」被告含淚點頭回應；其父亦哭着大叫「政府無良呀！殘害青年呀！」旁聽支持者紛紛上前安慰二人，囚室內亦傳來被告的哭聲，庭內一片愁雲慘霧。

w5A

手足有愛

頂住呀

真係唔好再胡亂屌港女

寫信呀

手足

狗官個樣好撚戇鳩

見d人話咩歷史會判佢冇罪真係好嘔心
監都坐左啦飛機唔係咁打

結左再算啦
轉個頭換畫又會上報紙咩

港共殺人政權

咁講呢句既人都係出於好心
無辦法改變判刑，但都要鼓勵手足活下去

你放少一陣負使死？

咁樣叫故勵

4年半都唔做得，點忍

有啲好說話唔講好過講

只嫁前線巴

4年唔扑野?

4個月已經偷食啦

出嚟好盡快一齊走喇
入過冊一定會被針對

聽過最好笑既笑話

通常呢D頭半年都拜山拜得好密
之後就變左半個月 一個月 兩個月先一次
由傾半個鐘 十分鐘 到五分鐘
到左有一日就同你講 我識左第個等你唔到 對唔住

世間本是負

你老母四個鐘都忍唔到, 所以先做雞生你出嚟

hard truth

你罵我無用喎

人現實係貪新忘舊

五毛已大舉入嚟互相打飛機式放負

人性就係咁

關你撚事咩

有愛 respect 香港人食黃店反抗 有事先事後孔明 有事鐘無艷 無事夏迎春 依家坐緊監嘅咪俾你當佢係condom 一早全民勇武起碼仲有機會 仲變咗啲乜 和你食 和你睇報紙 lunch臭閪仔 都有人捧佢

到底佢地坐監為左d咩

你老母忍唔到, 其實都幾乎合你個現實

好嬲好嬲 排下阿布泰 飲吓椰青 ig打卡share文宣 講句嘩死港共 搞錯啊好嬲 推啊 就以為做到野 好撚柒呀你

出嚟要移民 開名 我哋幫到幾多得幾多

成日有人搞起d港男港女互屌議題都唔知做乜鳩
又想行返以前條舊路 男女互屌 老幼互屌 行業互屌
空姐裁員? 哈哈去做雞囉
酒吧絕食? 嘩好激進呀

撐住

歷史從來都係勝利者寫 一百年邊個記得 食下黃店算啦 唔好搞咁多嘢 熱啊攰啊

你呢啲咪時事台質素囉

接受唔到現實就周圍亂尻屌人

智商又低 EQ又低

接受唔到現實 終日係度幻想可以屌人老母

實情係你全家都比人輪緊

5毛打飛機？
似圍爐取暖撚打飛機多D
監躉案底師 多謝妳
今晚食黃店 思想上更加黃了 底褲都着埋黃色
準備諗去邊個地方移民
利申 我真係好撚鍾意香港

你條女換咗畫都唔會上報紙嘅

扣完假都要3年

已經排緊阿布泰幫手

為咗政治明星開partreon 攞着數

連登最鍾意聲大大
日日講你老母比狗屌 黑警死全家
結果就係班手Joke做曬死監躉

為人作嫁
攬鈔鈀上次煮完野食都無哂聲氣

嗱樓上即刻有幾隻 係啦港男一定偷食 港女一定做雞
好心唔好成日以己度人衝出黎柒 好撚肉酸又唔好笑

召喚美軍

為左香港人既自由

lol

當然啦佢條女都唔係監躉

人地講事實

係度笑尻人唔夠人講就講nmsl

其實班連登仔一撚樣

洪天明食太多花之戀之後嘅樣

求其捉條友就屈人縱火

加油呀

你呢啲咪五毛質素囉

接受唔到冇女嘅現實就周圍亂尻屌人

智商又低 EQ又低

接受唔到現實 終日係度幻想可以屌閪

實情係你唔知你老豆係邊個

你問逼害佢地嘅政權

祖迪係英國讀緊Master呀拎咗班水魚D錢走
洗晒啲錢 得閒發下窮惡又講埋啲激昂說話 又賺多筆記
鈔鈀：國際戰線要人（💰）

你講野無point純粹發脾氣

同班nmsl同樣質素

又唔係我鬧你, 你連user name都唔清楚
我只係認為佢同你講既野都係同一路姐反而係你一黎就屌9我
邊個eq 智商低呀?

你好有point?

啲kol食盡人血饅頭，再拍拍蘿柚移民走人

而家唔係批評你係咪講現實, 而家係屌你放負

你鍾意啦

嘈呢都多尻魚

人都坐監啦

講嚟都曬尻氣

絲打

寫信

勁多blocked user

佢條女係雞係公廁唔通又上報紙咩

仲有大撚把人貨金
仲以為自己好撚醒 革命抗爭笑死人

放咩撚野負

事實就係事實

死雞撐飯蓋有咩意思?

點解唔認清現實係殘酷

係要發夢活係童話

我無就住caption個話題講野啵, 乜野人都坐監呀?我無評論過WO
呢家係你屌9我 又要我鐘意你係咪迫我鐘意你?

我當日叫人咪撚守理大 咪打陣地 實比黑警收皮
D人都屌我放負 唔試過點知JA 唔通乜野都唔做呀

呢個真

大把呢類說話
加油，正義一定會勝利，天會收佢，好人一生平安...

4年呀，點忍

監就條女坐，風涼話你地講，有冇咩實際支持個女仔？如果冇嘅咁呢d算咩鼓勵？

真係好撚on9

可惜香港人既自由只有收緊

見到呢d po都唔敢禁入黎，一定一堆五毛撚，負撚，pr撚入黎帶風向，仲有一堆傻豬比人帶左

你估個個好似你咁 成隻狗咁仲係用條賓周諗野

唔好講4個月

你試下4星期唔打飛機再講野

分化撚空群出擊

勁多blocked user 都拎出來講
咪就係正正證明自己就係嗰啲 聲大大得把口嘅柒頭皮
事實就係咁 依家你條女做緊監躉呀
革命？收撚皮啦 食人血饅頭賺錢嘅好幾會咋
你死你事 香港繼續馬照跑舞照跳

好傷心，真係每日睇到呢d新聞教好傷心
年輕已經係罪，學識已經係罪
自由已經係罪.....

其實打呢啲野個啲人都係無處發洩對社會不公既不滿

cctoy班小朋友係靠呢d浪漫野去革命架啦

為咗其他手足可以移民

你唔好咁強調自己淨係識用賓周諗野啦 垃圾

唔可以放棄

頂住！

現實就係男人會用賓周諗野

鄭泳舜咁既樣

你咁鍾意做
快d入狗竇做飽佢,仲有好多你d同類

真係鳩砌罪

五毛咪當我係blocked user囉
唔好衝出嚟柒, 亲

你起吓佢底先啦

等到4年就唔係香港人

香港人見風駛駝 世界仔

發洩？好撚多後生d嘅就係俾呢d煽情野推左出去受靶，而真係講呢d嘅人就係度風流快活日日諗計叫人課金

藍屍五毛斷章取義

佢男朋友想佢撐到出黎結婚 唔係真係指個時間長短

做冷氣軍師 食下黃店就咩罪都無

我個底都係講緊事實

因為cctoy太多on9我忍唔住出聲

五毛自己淨係識用賓周諗野，就以為其義士男朋友都係咁

如果等唔到，咁亦唔值得你托付一世。

你件2毛，有人不做學人做2毛

你連user name都唔睇就屌9人
你同cctoy都係同一路姐

Condom發動運動個班政客就無事

叫雞囉依家Ptgf都好多標榜自己係黃
黃色雞蟲圈

講事實真相就0.2/0.5
容不下異聲,其實你同共狗都冇乜分別

好心班垃圾五毛收皮啦
淨係識放負
好撚柒煩呀

屌, 咁唔係點撚樣啊?
你講嚟聽下啦

講就咁講
事實轉個頭出到黎同左第個結婚

邊個柒頭Block人繼續沉醉係自己嘅世界
仲講5毛 你真係柒頭
繼續講加油說話反正越來越多你啲手Joke會做監躉

今日成個連登都係放負撚

講埋啲懶係煽情嘅說話水人出去

好多誤殺罪都唔洗坐4年半

條仔呢幾年换左幾次畫啦仲等你結婚

你重健在 係因為佢同共狗有個好大既分別我相信你都知道

應該4年瘋狂拜山

手足已成condom

無佢為你去坐監全香港已經講緊普通話

乜你個換字咁得意既
换

理大當日一句對唔對得住手足
都水左唔知幾多人出去啦 點知出面拉既仲多過入面 之後理大入面既仲自願留身份證投降

唔撚怪得知幾年前27歲仲A0啦，睇死你一世都要守寡做毒撚

歷史會判妳冇罪㗎啦
坐多幾碌先啦 連登仔當緊妳係英雄

4年真係cls
男人4年好易換畫

真係今生只娶勇武絲

已變放負po

佢又露底

多謝你 撐住啊！

唔好將自己既價值觀套落人地度，唔係個個人好似你咁低賤用賓周諗嘢仲要講出嚟俾人笑

聽住先

冇佢地勇武，邊有英國Bno visa, 加拿大救生, 美國難民申請

唔好害人啦

打左科興未
定打到咁呀

岩，梁天琦女友仲等緊佢

入你d post果d打手好多時質素都好低下
你會唔會去反省一下

前列腺巴

坐係私家車都可以告縱火罪及一項暴動

我用肛交諗野

咩都唔好講囉 要講都講加油 撐住
歷史判佢冇罪難聽過粗口
改變唔到坐監呢個事實

女手足用心良苦。我地一於check住個男仔唔好俾機會佢識到新女。咁係對女手足既最後人情

呢句係講緊個慨念
法律所講嘅有罪係咪就一定等於錯？

乜撚都五毛,我覺得係大把普通人講句真心話啫

其實嗰班就係想社會撕裂，根本反社會人格

又留低等嚟做人質

講現實中可能會發生嘅事就係放負五毛
樓豬英明

呢隻一早BLOCK左

文人有文人既講法既, 各有各睇法
我就睇落問題不大

就好似「屌你老母」同「與你母親共度春宵」咁姐呢D野就放開D啦

頂住呀!

你條5毛

搜出雷射筆 又關縱火罪咩事呀？

炒股撚大部分都係咁嘅閪樣

5毛自己係度圍爐自high

明明好人平安係用喺J圖post
真係唔識講...

唔否認佢哋嘅付出
但唔完全關佢哋事

今日呢啲po全部都係個班毛係到冷嘲熱諷

你死全家果日就會上報紙

唔係冷嘲熱諷

而係現實好可能出現嘅情況

男人4 年一定忍唔到 一定周圍叫雞食女

唉

Exac7ly

守唔守得到承諾係呢個男人自己既事
但係成班人淨係識得以己度人 小人之心 就肉酸囉

5毛以為人人都好似佢地咁，只有性慾沒有良心

Well said

熱狗念力抗共最勁

講就易 四年半...

食撚屎 5毛 又浪費ac 睇左5毛手則未

女人4年後會變成點 佢條仔真係會埋單咩

我地係度口痕9up下
就成班咁上心講人老母 如果我地講得無道理 就唔洗咁急啦

有部分係炒股撚黎，班撚樣都幾多難藍屎或者港豬

最好就放啲流料祝佢輸撚死佢就啱

無謂太浪漫化
到時守唔到承諾被人當笑話

良心可以當精射?

佢地一睇到呢d野第一眼就諗起條J,
係鐘意 J 定係 下半身意思 就只有佢地自己先知道了

你係咁諗啫, 唔代表人哋係咁諗
你唔鍾意咪唔好講囉
但人哋去得講都係心意啫
做乜撚要咁樣屌鳩人啫
發生呢啲事大家都唔想
要怪都唔係怪去安慰佢嘅人啦

頂住

先唔理佢地係咪5毛, 但係d人真係好似下半身思考又 J 又射精 又叫雞

成班用支那牛牛買馬雲狗就叻
遲d應該比習大大割韭菜輸哂

咁點係咪你帶頭推翻政權？
定係學你咁用鍵盤刧獄

出到嚟都變西隧啦 四年半

其實CRE既apt test有冇標準

如果要結婚, 其實坐緊都可以結唔係咩?

係阿，睇下c in等左佢地支足幾耐

加油, 頂住呀...

連登個個都極黃撚（思想上）

男人點變西隧？閱讀理解有問題？

你係Gay佬

我指俾黑警強姦 sor

感情世界的確有好多負心人 對感情不忠 不負責任 係大把
但唔代表要將呢種價值套落去人地身上 因為呢個唔係必然同唯一答案
人地經歷緊既野 點解講得出口呢個承諾
根本同呢度D酸民完全唔同
最後人地有無兌現承諾 就係佢地2個人既事
唔通人地4年後出黎 真係結婚
呢班度撚人會出黎道歉自bin咩 到時唔見哂啦

支那食家黎，成班伙記幫緊林鄭起西隧

唔得唔俾 淨係可以講加油 頂住
哇乜你條撚樣講事實 Block 死5毛

預左啦

露哂底

一時感動講下咋 唔好咁認真

4年點等 真係晚晚自己打飛機咩

通常呢啲仔都會等
但女既多數講完 轉頭就嫁人
見唔少

條友既智商

咁世上應該冇幾個值得

你唔極端盲撐就係被標籤五毛

為他人作嫁衣 嘅爛頭卒

係愛呀..

講到出唔返黎，冇得同未婚夫過加拿大咁

會員編號：#244805

會員註冊日期：2019/3/26

入 LIST 原因：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的) 及其他手足。

小心此人 🛑

上述資料更新日期：2021/3/28 17:04:49

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

但係唔入黎屌柒班仆街 其他人就更容易以為佢地係主流 俾佢地帶風向

cctoy係咁

唔只政治動機露底，智商都露底

又block一隻波台賤畜

正常 換著喺男手足 有邊條港女肯等 連講出口扮下野都冇

句句唔係手joke 就監躉 YC 呢d標準黑警藍絲口吻
又要扮到唔係狗 笑人做咩咩咩冇用

你老母比人吊到爛閪都唔會上報紙啦

手足等你出黎一齊食黃店

我覺得黑心撚多過你地口中既五毛/差佬
香港人大把口臭刻薄講二句腰潤下根本唔洗咁認真
你地就幻想到好似中共黑警全天侯mon撚住連登要入侵洗腦咁
定你地其實好希望有一個假想敵去keep住你地既陣營圍爐?

果班係Pr加部份戇鳩

正苦唔搞連登就係要比班短命冚家剷五毛分化

你班冚家剷五毛PR以為冇報應？

好彩老豆同男朋友都撐佢, 呢個時候好耐要屋企人支持.
手足加油

見你呢句就知點解香港抵輸，2021居然仲講等報應

佢條仔果句仲嘔心
4年？4 個月已經攬緊第2條女啦

出到嚟手足去晒移民

香港人潤9人不知幾撚創意爆棚
唔會好似教科書咁下下都係果幾個特別詞
更硬講先會變成咁

勁撚多五毛 衝曬出嚟吠

見一個block 一個啦

真男人
手足們加油，支持落去

加油

五毛多到

我又覺得未必... 男人最多去叫下雞 叫雞冇感情的

但女人唔同 怕寂寞又成日諗埋晒咩將來 所以如果調轉係男既坐監既話 條女就一定走硬

有冇人發覺 ?
波台狗被大多數人察覺 佢地係 PR 風向狗之後
依家就轉場, 財經台就變左做 PR 風向狗既集中地

第一日上連登咩，佢地成班用支那牛牛都知咩事啦

好真實

前線絲都唔寫

唔好侮辱左個咖啡師
佢係正常香港女人
唔係咩垃圾港女
一樣還一樣
咪撚剩機溝埋嚟講

（以下內容摘錄自高學歷巴打post）

今日講嘅伎倆，個淵源歷史悠久，任何古文明都用過：分而治之，Divide et impera，將敵人搞到內亂，漁人得利。

但係香港承受緊嘅，係一個共產主義特有嘅version：文化馬克思主義，Cultural Marxism，係馬克思主義傳承落廿一世紀嘅最大產物。大家諗吓近十年有冇係輿論見過以下嘅非黑直白分壘：

港女vs港男 （性別）
直vs孿（性向）
廢老vs廢中vs廢青（年齡）
xx後vs yy後（年齡）
有錢有樓vs冇錢冇樓（經濟）
勞工vs文書（工種）
追韓劇vs追日劇vs追美劇vs追英劇（興趣）
高學歷vs低學歷（學歷）
名校vs非名校（學歷）
HKUvsCUHKvsBUvsUSTvsEdU（學歷）
已移民vs未移民（國籍）
黃絲vs藍絲vs綠絲（政治取態）
好多分完再分嘅政治陣營，互鬥（政治取態）

香港社會，因爲仲未係完全極權統治，所以仲有思想多元嘅空間，可以容納唔同嘅意見。文化馬克思嘅手段，就係將社會中嘅各種多元簡單化，變爲非黑直白，產生感性嘅內鬥，耗損整個社會嘅政治力量。

==「文化馬克思」嘅歷史淵源==

講起馬克思主義，一定會有好多人入嚟屌我話「你講嗰啲唔係真正嘅馬克思主義」，所以宜家講明我係用「歷史實踐」嘅角度講馬克思，唔係「書本理論」嘅角度。

馬克思主義 Marxism，實踐出嚟嘅精髓就係「階級鬥爭」Class struggle，簡單嚟講唧係話「工人階級」（勞工）鬥贏「資本階級」（boss），奪回屬於「工人階級」嘅「means of production」。好簡單嚟講，就係無權嘅階級鬥有權嘅階級。

原本馬克思嘅Plan係等資本主義自己倒冧，或者工人階級自發推翻資本階級。但係兩者都無實現，所以就衍生出第二代嘅馬克思主義：史太林-列寧主義Stalin-Leninism，同埋毛澤東主義Maoism。兩者個宗旨一樣：既然班「工人階級」唔想發起「階級鬥爭」，所以就由一班研究過馬克思主義嘅「中產階級」成立「先鋒」Vanguard，去幫啲「工人階級」發動鬥爭。Stalin-Leninism係用工廠工人鬥工廠boss（industrial class struggle），Maosim就係用農民鬥地主（agrarian class struggle）。

當然，第二代馬克思主義都係失敗，因爲當班「先鋒」奪權之後，係唔會想下放權力畀班「工人」。所以冷戰時期，第三代馬克思主義就誕生：係西德，法蘭克福學派Frankfurt School將當時嘅歐陸哲學同馬克思主義撈埋，演變出critical theory，最後形成文化馬克思主義Cultural Marxism，將「階級鬥爭」嘅套用對象放大，唔止係經濟階級，而係社會上每一個可以一分爲二嘅層面。

==「文化馬克思」嘅精髓及實施==

文化馬克思主義Cultural Marxism嘅精髓，就係將原本馬克思個套「階級鬥爭」，擺落社會每一個文化差別，將佢兩立化，繼而「階級鬥爭」。得出嘅結論，就係社會係每一個層面上都完全撕裂，內在敵對，摧毀一切嘅傳統同埋團結。呢個理論，可以話係人類歷史上最徹底，最有效嘅「分而治之」方法。

由於佢馬克思嘅淵源，Cultural Marxism嘅實施通常都會涉及「爲弱者發聲/平權」呢讓嘢：
藍絲：所有警察都被社會欺壓
廢青：所有年輕人唔捱得，淨係識怨，蝦大人，整亂香港
廢老：所有老年人恃老賣老，蝦細路

重點大家到見到，係個「全部」，係以偏概全，因爲Cultural Marxism要work，就要簡化個社會變成2-3個完全對立嘅positions。只要嚟啲identity一成立，就好容易好多人自我分組：因爲多元思想嘅社會，一定會有媒體炒作嘅情況發生，而每每令到最多人click入article嘅方法就係簡單化+極端化社會上嘅矛盾，再加上network effect+羊羣心理，大部分人都會輕易被歸邊。

呢個就係文化馬克思主義嘅恐怖之處，因爲佢嘅成功，正正就係寄生於自由經濟社會嘅思想多元之上。好諷刺，一個社會嘅思想越係自由放縱，加上自由經濟嘅傳媒，兩極化嘅「文化階級鬥爭」就越容易出現。

==抵抗「文化馬克思」方法==

一如以往，由於共產式subversion(顛覆)嘅手法都係psychological warfare(心理戰)嘅伎倆，所以抵抗方法亦就係保持頭腦清晰，同埋要明白呢種操縱思想嘅方法背後嘅原理。敵人可以做嘅，只不過係建立一個有利於你畀人分化嘅環境，最終係咪真係被分化，係呢個人意志嘅選擇。

加油 撐住

太肉酸，將來條女啲子子孫孫search返條女個名見返呢單新聞，真係唔知講咩好

關你撚事咩

講撚到人哋一定偷食咁撚樣

心諗乜嘢放負
但原來有啲已經blocked

點解唔可以講

加油 撐落去頂住呀

放火條罪咁都入到

成個ac得一年前出咗個無謂post

空殼ac放負夠肉酸啦

佔中之後，你一個post都無出過

求仁得仁

兩年無出聲，一出聲就放負

條仔：出嚟結婚
（趁條女坐監瘋狂偷食）

留意不斷有空殼ac放負

.2 / .5 = .4
所以你係4毛。其實個級別點分？

藏鐳射筆點縱火暴動？
我話將來有日香港重光，呢班打靶狗全部要十倍奉還

真正的愛

遲黎嘅正義重算正義？

算吧啦香港得極少數係清泉

所以話港女真係雞嚟

0.5集體自爆，圍爐送頭

全世界女人都係 不過港女虛偽d 同埋誠信再差d

話之佢0.5定乜撚，物以類聚，其實block人好多時都係隨心所欲，咁多資訊，緊係要block緊啲垃圾過濾下啦，得撚閒同佢地認真

好勇敢。

手足真係無罰既
屌你！

條仔1年後可能J痕搵左另一個啦

以咁既track record，唔係五毛先奇。

好嬲，坐完好走

判刑前來信:
VU Coffee:

親愛既客人
關心我既大家你地好
係大欖唔經唔覺已經10日
一開始既時候好徬徨
覺得自己一無所有

直到收到由石牆花寄黎 一個叫和你做筆友計劃
讓陌生既人可以以書信為在囚人士帶點溫暖
令我覺得我唔係被遺忘既一個
字裏間充滿家人對我既不捨

男朋友既心酸 手足既支持
今日既我收到晒大家既鼓勵
而我面對未知既刑期更加無所畏懼
因為我有信念
我深信刑期過後等待我既係美好既將來
而外界既大家我都確信你地既努力
我地係有目共睹 你地等我
當我出返黎既時候大埔coffee shop既時候

另外我好感動有一班小朋友日日係法院外等
等既就係囚車一出黎既時候叫我地加油
雖然接觸左一班唔關事既囚友
但佢地一架都唔放過既精神
真係帶比我地呢班徬徨無助既人溫暖 多謝你地

Alice

波台狗

點牙傻仔
入去食優之良品豬肉乾牙

五咩毛丫，呢啲擺明扮藍引戰既attention seeker
你愈發爛炸屌佢，佢愈玩得開心

開始思疑果班五毛狗，其實係無錢收
真身就係一班賭波賭馬炒股票既忠誠廢物
d錢點嚟？生果金度嚟

喂，現實係咁架啦
又無閪屌，又無著數，仲要有案底

（除非超靚女啦）

咁我都鼓勵吓大家先，雖然香港冇民主，冇一國兩制，但黑警會死全家，香港還有將來，明天一定會更好

加油4年半好快過，坐坐下好快就4年。

你而家仲諗住考公務員試，仲以為自己高人一等

push

秒

最好就係去啲炒股po度搞亂檔

有班人係以恥笑為樂

希望真係大團圓結局啦

但四年半真係好多嘢可以發生

見過咁多身邊既人偷食

老實講真係唔樂觀

不過女仔唔怕

三十歲前女仔都仲有排揀

咁多負評？
換著係男友入獄
個女仔講呢句 一定勁多正評

真係 PR 狗嗰班 唔似無收錢
佢地係集團式運作
有針對某啲 post 帶風向, 又會日常出某啲類型既 post

當然亦都有班係真心膠, 被PR 狗帶完風向都唔知既豬

呢班仆街真係好乞人憎

出到黎香港人已經移民走哂

好多放負五毛

又浪漫抗爭
好心做唔到
就唔好俾咁大希望人